［有圖］咁既情況係咪壞底板？

早幾日壞左張display
蚊左張卡用左兩日之後
我部機會係開唔到機 就算開到用左一陣佢會花畫面然後自動熄機
有時boot緊都會花畫面熄機 通常畫面係隨機單色/全黑但左邊有一條野咁

如果要換既我換咩底板好？
用緊i5 3450加ddr3 ram
最好市面上仲有得買既

仲有如果自己砌唔到可唔可以拎返去中田俾錢幫手砌 已經過左保

唔該晒巴打

巴打住邊，我平時整開電腦個間唔錯，介紹你去啦

何文田

壞Mon,一定係壞mon

真？ 但係會機都熄埋架喎

似壞display多喎

當我無講過

底板係咪dcfever收二手抵啲？

我住馬𩣑山都係拎去個度整

邊度黎 收得貴唔貴？

個間野會好比心機cheak,唔會去到就叫你換咩換咩，有次我老遠拎到去比佢試左兩日佢話冇事冇收我錢，良心企業

咁係邊度 好急住整

起樂富，有時懶就叫佢地上黎收機整

樂富邊間？成日去果頭

有個佳字，唔記得咩名

商場入面？

唔知算唔算係商場，我第一次去都係問服務台d人

都有機會壞ram喎

好 我搵下

但我兩條ram都單獨試過 一樣係咁

拆ram再裝，試左先

兩條ram試過晒 照樣死

2條打手扯貓尾 搵食行開啦

打手收下皮啦好嗎
我就去開灣仔買零件自己整既
邊間就唔講 不過樓主..應該都係顯卡壞多

仆街 手機壞咗自己send咗出去

打手到喊
呢間野平時鋪頭靜到乜咁
D野仲要唔平
利申：住樂富

但係蚊左display 過兩日就連機都開唔到

咁我係咪砌部新機好過

屌你老母 我洗撚做打手咩

佢講緊邊間我都未撚知

如果用 onboard display, 有兩條 ram 都replugged，咁似是老母板問題了

開機有無響個啲？

明白 咁我顯示卡同埋底板連續死有冇機會係火牛有事 火燒連環船

好似冇 但boot緊就死機既話 開機果下好似有卡風扇聲 反而開到入到windows既話就冇呢下聲

乜件都拆晒佢 拆剩老母板同電同keyboard
跟住逐件插落去試下boot 睇下邊件問題

但係咁都開到機架咩
定係直接拎去ashop check下底板cpu 好